(統計)連登有幾多南亞會員?

唔計我
同我老死UST南x仔
連登有幾多同飽?
開個圍爐po取下暖都好

Me不是蝻仔